買波習慣

你地鍾意買入球大定細？

大👍🏻
細👎🏻

分享下點解鍾意大或細
我就鍾意細，買左好似贏左既感覺，又可以補

細要到最後一秒先收錢 大可以一分鐘收錢

會唔會長買大？
我係永遠買細既人，無買過大

我都鍾意買細
朋友鍾意買no goal(有啲成十倍)

但我都有時買大，少囉

No goal真係練心臟

你會買咩既細
2.xx賠既細？
定低水既細

梗係買讓球 抽最少水

大細都會買 不過有盤買盤先

單棍冷門

70分鐘no goal 80分鐘補飛

買開波膽。

大
因為買細睇得好辛苦 次次埋門都會嚇一嚇

係得馬會咁on9
水位得1.75 vs 1.95

大都可以補架
買2.5大
入左2球之後補細/無入球

買細唔可以睇即場 個精神壓力好大

澳/美職一律買大

男人緊係要大波